邊個勇士送佢一程我送花圈

沉默就被人當契弟

速龍對勇士 勇士贏緊